香港做乜撚野服務業，香港人識服務人架咩

香港人只岩做工廠耕田
做乜柒服務業，香港人識客氣識笑架咩

有啲真係西到好似前世屌左佢老母咁